一句講曬 大快活定大家樂

大快活正評
大家樂負評

正皮咗俾大快活d姐姐
次次送餐黎都勁有禮貌

呃正皮 大快活下午茶已經贏晒

大家樂個早餐好高汁

真
個蛋正撚到

快活TEA TIME抵D

$26.5個餐

大快活阿姐好好態度
臨走仲講句聽日見

死肥仔

勁滑 不過貴咗好多

係 重要笑笑口

Cafe de carol

大家食

下午茶$26.5個包問佢拎醬可以變奶醬多

曹美女!!!!

大檸樂

投唔落手 大家樂依家好撚貴 雖然平均質素係高過大快活 是但叫一樣都唔會太伏 但係個性價比又唔算高
大快活好似愈做愈好 但係個餐牌有d野真係見到都覺得伏 唔係好敢試新野 得幾樣好食咁

大快活愈黎愈好食

以前大家樂 而家大快活

真 但食慣左大家樂陣味

食開大快樂

鐘意食大快活多d

長亨？

大快活>大家樂>美心

大快樂

早餐大家樂
午餐大家樂
下午茶大快活
晚餐大家樂